### TODO:
1. Текстовая часть проекта
    
    1.1 ~~Обзор аналогов~~
    
    1.2 ~~Схема базы данных~~

    1.3 ~~Скриншоты для разных типов устройств и экранов~~

    1.4 ~~Листинг части кода (включая триггеры БД)~~

    1.5 Видео работы магазина с обзором основных функций

2. ~~Добавить favorites для зарегистрированных пользователей (хранить в базе)~~

3. ~~Доделать наполнение подвала~~

4. ~~Добавить показ статуса букета на карточке (на кнопке писать, что уже добавлен в корзину и сколько штук)~~

5. ~~Перевести проект на шаблон MVC~~

6. ~~Сделать генерацию отдельной страницы с подробностями о букете при нажатии на карточку~~

    6.1 ~~Улучшить дизайн отдельной страницы букета, добавить стилей~~

7. ~~Доделать базовые функции админки - добавить управление пользователями в админке (del-edit),~~ доделать кнопки

8. Задокументировать по стандарту все функции, методы, классы

9. ~~Интегрировать CKeditor~~
    
    9.1 ~~Добавить в базу общие данные по сайту - телефон, название магазина.~~ 
   
    9.2 ~~Добавить в админку управление общими данными. Централизованная замена телефона, названия и тп.~~

10. ~~Интегрировать Elfinder~~

11. ~~Добавить пагинацию~~
    
    11.1 ~~Улучшить дизайн пагинации, добавить стили. Сделать 1-ю страницу 1-й, а не 0.~~ 

12. ~~Оживить баннер на главной странице~~

    12.1 ~~Добавить данные по баннеру в БД. Создать две записи~~
    
    12.2 ~~Продумать и реализовать управление баннером в админке.~~ 

    12.3 ~~Переключение баннеров~~
    
13. ~~Сделать сохранение данных Feedback в базу и просмотр в админке.~~

14. ~~Капча на регистрацию~~

15. Валидацию полей форм

16. ОТЛОЖЕНО. Разобраться с неработающим прокси в gulp (возможно причина в firewall)

17. ~~Настроить хосты в Apache~~

18. ~~Добавить cpecial offers~~
 
19. Анимашки тут и там, доработать дизайн

   

    

    